ჩანაწერის ამოსაღებად საჭიროა იმოქმედო შემდეგნარიად:

შეხვალ შემდეგ მისამართზე
* ivr2.myphone.ge 

User: dosom

Password: dosom2017

შესვლის შემდეგ გამოჩნდება შემდეგი გვერდი:

![image](uploads/0707126d5b5b25d005e2916ecb614712/image.png)


აღნიშნულ გვერძე გადახვალ შემდეგ ტაბზე

![image](uploads/9d04796fccdd66bf46706f40e9ca1574/image.png)


ტაბზე შეგიძლია მოძებნო ჩანაწერი სხვადასხვა მექანიზმით:

* შემომავალი ნომრის ფილტრით (Called Number)
* თარიღით (Period)
* Extention ნომრით (ზოიპერზე გაწერილი შიდა ნომერი CallerID)

![image](uploads/1d9e1a45f4e2616c92952bb24a8ab2cf/image.png)

ფილტრის არჩევის შემდეგ აწვები შემდეგ ღილაკს 

![image](uploads/19e68bbbca8e3db5409803f818c03962/image.png)

Show ღილაკის დაჭერის შემდეგ გამოვა არსებული ჩანაწერები, რომლებიც მოიძებნა

არსებულ ჩანაწერებზე შეგიძლია:

* გადმოწერო
* მოუსმინო ვებზე

![image](uploads/cca828fe3467b76ae4ba536b7f512343/image.png)

